有無人試過用市面上所講既腹肌貼？

我見最近好似好hit咁，又話唔洗做運動電電下就有腹肌，去d日本電器鋪都係話work，上youtube成班本來就有肌肉既男女係到試完全睇唔出有咩分別，想問下有無巴絲用過，覺得點？

有 依家勁大隻

震完有8舊

腹肌最緊要喺降體脂 震黎有撚用?

想練大隻就咪用捷徑啦

用左2個鐘之後 而家太大隻 好煩

頂

用完個2-3個鐘會好實,因為肌肉電完會拉緊.但你有肚既話都睇唔到,同充完血會變返普通咁

我無肚，就想要少少肌肉既型就ok唔洗6舊